CCTVB已進化至公然報假新聞

原來CCTVB已經唱止是是旦旦，再進化至公壯報假新聞。